大家鐘意黑色定米色內籠？

黑籠
米籠

我一定揀黑籠

啡色 !!

米色好顯眼, 踩到黑晒

車箱大就米色. 車箱細就黑色.

一定係啡籠，百搭得黎又高貴啲

黑/啡

Black

新色唔怕舊咪米色白色

G30 果隻深啡都幾好

黑

米色籠俾條牛仔褲上曬色